保險 MDRT 係唔係好勁？見到中學同學連續幾年攞到 MDRT後買車又買樓！

百萬圓桌武士

果百萬係計premium定commission?

點都勁架啦
一係堅跑到數,一係有關係
幾年買車買樓,香港地幾多人做到
只不過如果靠關係既話,勁唔係勁在佢既能力咁解

120 萬左右 premium
54 萬左右 commision
滿足其一即可

我有個frd 都屯門搬左去干德道

月薪5-6萬就可以入門MDRT, 如果要做COT / TOT就要年薪過百先有，果d先勁。當然不少係靠大陸人走資買大額儲蓄保單先拎到，但應該會有非法回佣俾返個客，即係搵100萬，可能回返10-15萬左右

本身係有錢人圈子出身咪易
窮撚咪要繼續努力

54 萬左右 commision除一年，一個月都係5萬到，連登仔水平唔算好多 （保險佬底薪幾多？）

咁就要多d正視聽

等更多人唔好比班百萬圓桌武士既語言偽裝呃到

無底

MDRT 一年搵50 萬左右，低過連登仔